有無巴絲聽日見Milton Exhibits

上次黎做Recruitment Talk個HR 姐姐 真係幾靚

不過呢啲唔係重點

有無人聽日去見Milton Exhibits Graduate Trainee？
要Group Interview 點樣可以突圍而出？
集思廣益

巴打你in成點？

In event operator?

In Executive trainee

其實就唔算難 Group Discussion果啲位 會要你同其他人合作 廣東話普通話 英文都要 我就係最唔好彩俾佢問哂三種語言果個 因為我俾人問多一題 Scenario Question

不過佢個Written Test就煩啲 要中文寫作 我中文差 直接將份英文Format 翻譯過去就算

上年得12.5k

應該仲要ot到2046

咁你應該唔係同我同gp

我見果陣寫左14K
我個人最低可接受既人工
其實呢啲公司通常無標準
只有最高可以俾幾多
你地唔好睇咁多Steal Jobs 果個Report
一睇就知佢自己開價低 12.5K都肯做 仲要Degree Holder 屌你做Uniqlo都多過佢

展覽界人士表示，呢間嘢仆街來的，祝好運

Ching 有無好介紹

若要做trainee，只有一個choice...TDC

點仆街法？

OT到死人，仲識人被炒人

TDC係 Planner 但我想做Contractor

Designer工作情況如何？